［醜出國際］強國出品 無賴公司 尊翔航空 創造出國際航空史上大笑話 (3)

影帝級男豬腳尊翔航空所謂既副總裁賴皮又弱智既曹元

曹元大頭圖

事源：
話說6月9號老闆私人就搵左間強國尊翔航空包左機由香港去清箂 點知就一去不返

個日原定6月12日就係清箂當地時間就14:00上機返香港 但當日尊翔就叫左架飛機係清箂當地時間12:00就飛撚走咗！後尾 原來係佢自己安排失當，仲厚面皮到同同事講係為公司作出最有利既選擇，又話自己會對此承擔所有責任。

繼上Post 大家如果想深入了解可以入去睇下

講起都嬲 飛機離奇失蹤

到底有咩驅使一間公司做錯事係可以唔道歉（2）

曹元個無賴所謂對此承擔所有責任係:
厚顏無恥地賴死唔認數仲要老屈返我地遲到
仲弱智咁同我地講起飛時間係計北京時間
但實情係佢自己叫左架飛機早走
有晒合約證明係泰國當地時間14:30
竟然話個合約冇簽過係假既
但白紙黑字寫好曬，完全無視合約精神
堅決唔道歉 唔賠錢 態度極差
咁既素質既航空公司都唔知佢地啲飛機安唔安全有冇定期做檢查， 如果包尊翔飛機隨時有生命危險，傳聞仲話強國國家隊、曼聯同埋啲富豪都有包佢地飛機，為左將來唔好有咩航空既意外發生

所以我決定將呢單事件 推上報

曹元

依份係香港中介同佢簽既合同

我地發比佢既律師信

重點黎 我地冇遲到呀

原來有件好臭好臭既雞 走左去搶人張單
中介係冇收過一蚊

繼續瀨皮啦

真係新科睇喎

留名繼續睇先

留名

曹元咁撚柒嘅

話左新料可以整死佢

想睇臭雞個樣

真係賺錢賺到盡 賺完樓主個筆 仲抽埋中介個份

料啊

瀨皮狗

科你老母

Post2你地開心到自己係到講

龍門任佢搬
推上報

曹元咁樣嘅呃人 一年真係賺唔少

Sor9 打j打到眼濛

唔係話有記者準備緊咩

呢個真 樓主一單生意都60皮

認真有

我職員仔 個個我老闆姐 我窮閪想自己出淡氣既

係大家想問野之前就不如放番
曹元個柒頭聲明先

不嬲收兩程錢
預你單程
唔係點賺你錢
係老細好彩真係land 到

咩報

同去迪士尼入到出唔到有咩分別

比小小時間我 我會講

跟進下啦巴打

居然仲有打工仔為老闆諗野

係依間仆街公司搞到我想自己搞尻佢

點睇巴打

唔過劉明咋

其實份聲明佢係公開定私下比你既

佢比中介再轉到比我

好大既怨氣

快啲參與下

推一推

Thanks 巴打

push

Thanks

你以為我晒左冷呀？
我仲有大把野未放呀

自己炒車啦曹元

lm

各位巴打一齊幫手追撃下

追擊gogo

做死狗潛水都無用啦 被樓主瘋狂狙擊

雖然花生好好食 但樓主洗唔洗留返啲上庭慢慢同佢玩

已經留左好多野啦

再講多少少啦 曹元為求自保
求其捉左個同我地有接觸既去制旗

好慘

咁撚仆街，佢咩rank? 佢公司無屌佢咩？

慘

曹總

唔係好明，即係你同邊個簽約，
條中介雞係乜水，點解佢講個回程時間同你唔同

曹元係副總裁 佢上面仲有一個上司包庇佢

我哋係同中介嗰邊簽約中介同航空公司簽約

曹元未

未

中介同曹元份約點寫，照wechat意思係 中介冇同曹元簽野？
咁一定推晒去中介度。然後中介執笠，改名重開。

1.中介係比曹元個PR搶左生意 佢地係做義工

2.中介同曹元簽個份野係寫明14:30LT走

3.中介係我地既同伴 佢係受害一方黎既

推

第一張係中介比我地既時間
第二張係中介同曹元傾既時間
咁中介仲比多左半個鐘曹元
仲點會係我地遲到呢

仲有 連老闆何丹 都同我玩瀨皮 話自己唔關事

屌你老母 你老細黎架 同我講唔關你事

賺賺埋埋都夠佢打官司啦

我夠比啲紙

典型大陸公司運作手法 高層就貪 低層就被人制旗

蘋果
利申 鳩估

何丹係最大個個？
咁真係要告柒佢

律師信都比埋 屌

但收完律師信有咩反應

啱啱追返post 1

發現樓主似乎誤中白牌機 機上面有其他乘客

冇 上面講既咁款

時間唔match

咩意思

真係完全唔撚驚你地喎樓主

點唔match都好 佢12:59LT走左係咪點都錯

我只係想問呢個人真係航空公司嘅人??

你知啦, 比亞迪三年之後先知有人冒認公司嘅人.

好似話 有人講話有叻一班日本仔係架機上面

其他個d法律上唔擺得上嚟 ?

係 真係 唔係假
真人真事

我唔知 check唔到

咁既素質既航空公司

只想講句抵鳩俾人玩

好似係副總裁 加機司

人地好勁 中國國家隊 曼聯都搵過佢
點知會咁 Fuck!!

咪係囉 支那嘢都用

強國又贏

中國會是最強人類

請於今天內刪除所有不實報道
屌笑到仆街

垃圾支那公司真係唔要面㗎喎

Sorry 連登冇得刪

睇返樓主張律師信 原來呃咗成60萬

真係呃一次都夠係大陸買樓

唔平又唔貴

呃你地就一次姐 其他加加埋埋點只

諗諗下都幾好分 想join了

國內咁多富二代 其他單可能唔止60萬

真唔真呀 佢地發夢做完生意就放出黎扮野咋

BTW 呢單嘢都推得幾熱門下 其他forum同FB都有

大陸狗講嘢唔信得 真係無恥㗎

推埋上微博就更好啦

信一成都比多佢 大陸咩都有得做假

之前連糖水都可以爆炸

大陸嘢會比人ban㗎

有 但冇乜反應

痴

其實樓主你地去個程安安全全 無爆炸已經算好好

係呀 Facebook個個唔係我post

大陸人幫大陸人

睇嚟係公司其他同事喎

一晚個po唔見咗

可以買六合彩

一晚樓主唔見咗

成間公司啲人都頂唔順中國野

同支那公司包機都預咗會有大大小小既麻煩，唔想講抵撚死，但你老闆作咁既決定都係好on9

留飛比我跟

咪係 好似香港人taobao都預咗係垃圾嚟

只可以講 信錯人 本來以為佢地好大集團

之前個taobao裝修po

真係唔驚啲野爛曬 整親屋企人

真係當拎個教訓 以後要醒目啲做野

求裝修po link

以後咪撚再信支那嘢就真

同求

同求+1

自己撈按揭 X 女朋友做淘寶 X 屋企人做裝修

即刻回味下先

呢個post 精彩d喎

推到曹元條仆街見到

推到佢驚

雖然真係幾好睇 但安唔安全就另計啦

可能比人呃咗 強國嘢真係唔可以信

佢嚇到瀨曬屎又同你講咩

賴皮佢就識

法庭見bye!

我記得根據佢講法，佢地係要等到1點，但佢12:59分走左，根據合約，佢地都係有責任要等到個客最後一秒

可唔可以向涉事個2個地方既政府投訴/告佢，令佢地降落唔到果邊既機場？

有咩渠道可以一定投訴到？

大陸有冇空管局個啲

搵過 冇佢依間公司

機管局有冇機會

香港個個

但香港可以咩？

威到咁 成間公司假到大陸政府都無佢地資料

唔係 係佢冇管理私人飛機公司

應該得 佢應該有飛過經過香港

懶有私隱咁 實際係懶得理你 同埋零透明 度

有冇航空業既巴打

基本資料點都要有囉 懶到咩都唔管 咁都叫機管局

依家有人出事真係唔知點追究好

嘩 屌真係開到POST3

曹元條柒頭咁大份合約係到都打算繼續唔認?

咪係囉 白紙黑字寫到明

話左比機會佢

比夠曬機會佢都係繼續賴皮

點睇先

無眼睇

屌 中國人係咁

死曬都無人理

連登唔係好多成功人士既咩

月入百萬

Fg都30k up

岩岩Check左Email

台灣 香港 清萊既民航局已經表示關注依件事

開心仔

正啦 有大粒野介入件事

上到庭唔到佢唔認啦

有係好事黎既 但呢啲官腔有幾何做到野呀

恭喜唒 google 尊翔航空搜尋結果第一版已經有post

曹元驚到仆街了

可能本身佢間公司垃圾 無其他新聞

真係睇唔過眼呢d垃圾中國公司咁嘅手法 一齊推到佢仆街

素你老母質
唔識字就收皮啦屌你老母，賤種支那犬

其實有無諗住上法庭？

樓主我之前留過言
佢12:59 LT take off

即係佢之前已經同塔台講左排隊要push back
拎clearance起飛

希望幫到你

樓主做卓美亞

正 搞大佢 以為做錯野唔駛負出責任呀

正到仆街 打曹元已經有佢幅相添

咪係囉

Thanks a lot bro 我認得你巴打
我會向清萊同台灣個邊傾下可唔可以停尻佢飛

準備又收野啦

咩黎

睇人仆街最開心，睇大陸仔仆街更開心

上個po 樓主話已經準備緊 但要係中國個邊上庭

唔知大陸百度個啲搵唔搵到呢個po呢

邊個仆街呀 你仆街

Blocked

你應該無權申請停佢飛加喎
但係！

你可以搵下佢個航權既規定
搵到loophole紅字寄e-mail CC俾所有related authority
For ex. IATA、民航處

FYI 大機場door close > pushback 快盡都5-10分鐘

巴打自己參透下我講左咩

佢哋話會關注依件事

收到巴打 我會向依方面搞搞佢

關iata 咩事
係都去ibac 啦
60萬chart隻 850,俾人搵左笨柒都唔知
不過事主太柒,廢事教精佢

聽講已經出曬信 但對方唔理

連埋違約金都真係賠死佢

咁本身應該值幾錢
想知 求指教

前題係要告參咗先

你準備燒野比佢呀？

無記錯係上海

屌人老母唔使負責啊？

廢青留名學野

狙擊咗佢咁耐 好想見到曹元比人炒

卓美亞？

上海都叫國際化城市 應該有法律管既

支那嘅地方 唔好信

教精下小弟

謹防炒車

冇得炒 證據確鑿

等睇曹總清算晒你地班仆街

痴撚線 認自己無簽約 但係又出機比你地去程

明屌尻你啦曹總 繼續講大話啦

樓主？

曹總

屌你老母啦曹元狗!

呢啲人做管理層間公司真係死撚得

曹元條垃圾學人翻牆上連登

我又唔知喎 卓美亞係乜黎

爬番去啦垃圾

老老實實識你啲大陸狗老鼠咩
講緊你啊大陸狗曹元

屌你老母 曹總

尋日有提過下啲嘢 曹元有上司包庇 老闆話唔關自己事

仲捉左個人制旗 好撚慘

人面獸心 有乜做唔出？

咁都得

為求自保 真係不擇手段

你封律師信寫喎，尊翔同卓美亞o既交易

"貴司向卓美亞提供挑戰者850"

應該唔關樓主事啊 無理由唔遮自己公司名

係囉 個上司都垃撚圾嘅 由得曹元亂咁嚟 唔驚整臭自己公司個聲譽

不過真係驚d支那狗不擇手段乜都做得出 樓主都係小心自己好d

中介名

曹元未呀

告柒佢

乜都得呀

我依家先get到 因為我平時叫開英文

係我地既中介公司黎 不過我就覺得同佢同陣營既

佢都係比曹元搶左單 冇錢袋做義工 仲要比人屈

答左

中介公司佢地算係處理得非常好啦

但係重點就係我唔係係中介公司做既

未啦梗係

其實香港有無同類型服務？

支持告柒佢

你指邊一類先

放飛機服務？

係

樓主而家係為乜同條友嘈

咁我又冇留意
但仆街嘅一定係曹元條撚樣

其實我個問題係

點解一開始唔搵香港公司？？

但我又驚其實你一早睇過晒香港係無

我地咪就係搵左中介公司 之後先知係尊翔比服務我地

其實尊翔同間中介都唔洗旨意做落去

中介公司幾好架 冇收錢仲跟頭跟尾

咁其實講到尾都係曹元太仆街啦 累埋個中介

咁中介都幾識做 保住自己聲譽 曹元就真係on9 表演花式自殺

Hard sell d講句 中介入面最唔怕蝕底一定係佢地

Btw都係要推到佢地仆街

緊係啦

有鬼用咩
有眼無珠
一介紹你就整單傑達達既比你嘆
比你下次仲敢搵佢咩

佢跟頭跟尾就應分既

代理點會唔收錢
就算佢唔收你錢都會係曹元到收返
曹元咪又係charge你既

曹元下面啲人直接撞左佢地生意

算啦 係我眼中淨係想搞尻曹元

推到曹元個撚屌叫媽咪

佢個大老闆包庇佢 都唔好得幾多啦

推 成間公司都垃垃圾圾

佢上司都一齊包庇佢

最後件事都係衰咗 你估佢個上司唔會拎佢祭旗咩

祭完出黎做鴨

推 曹元都on99

想知如果曹元比人炒 會做乜

不了 會窮

推 全部收曬皮就最好

憑咩可以冇反應

面皮幾十尺厚

大家比少少時間我 我已經研究梗台灣吉機啲嘢

Btw曹總好似成日犯法喎

有冇人想知架 冇人覆我既

留名等普總清算你

有人想知再講

又有新野咁喎

台灣個邊d法例 ? 吉機

今晚開估

曹元條柒頭又有新痛腳被樓主發現

快啲，好想知

最新消息各位巴打

早幾日係咪講過台灣民航局同我聯絡過

話會極度關注事件既

我話左件事比佢地聽 依件事係犯法既

因為台灣黎講如果用私人名義（例如自己老闆要飛 咁就叫私人）依種入台灣境內係不能夠收錢
但係依件事就係公開既秘密黎 大陸好多航空公司成日都偷雞咁做 因為一收取任何報酬就等於犯法 就好似Uber咁

正常我地客人比錢包機就叫商用飛機
依種商用飛機就可以收錢既
咁點解佢地會成日偷雞呢？
因為台灣本地保護色彩非常勁 依啲商用飛機一向有機會唔係100%批既 所以先成日扮晒私人飛機 諗住賭佢冇人捉

加上佢地好怕會冇左張係台灣營運既證書
簡稱 [AOC] 民航既規條佢地冇遵守任何一條就會冇左張野

所以台灣民航局知道左之後話會開File調查佢地

咁簽野你係同邊個簽

咁佢仆街了

真係有機會隊死間公司喇 #yup

簡單d嚟講 間支那公司仆街了

犯咗幾條法 仲昆鳩樓主公司 可能之前都昆開 咁啱呃正間肯追究嘅

中介公司

放上黎唔係要大家同情 係要大家一齊望住佢仆街

有第一次 一定有第二次

係啊 仆街到飛起

原來台灣呢啲捉得咁嚴 原來淨係民宿個啲唔比 抵死啲曹元為咗賺主個筆 依家仆街啦

應該好快有消息 File都開埋

咁你地會唔會一齊告佢

曹元你呢D罪行只是冰山一角
你慢慢繼續你嘅賴皮!遲D好戲陸續有來

難搞

佢依家話告就告中介 唔關佢事
但中介根本一蚊都冇收過

如果你地 contract 係同條仆街嘅公司簽，咁關中介撚事咩

係既 但係話走既係個間航空公司 唔關中介事

唉

唔好推喇

等中介收埋你份人工好唔好 咁樣賴都得 賴皮狗真係無叫錯

你仲推

我打梗篇野 到時大家一齊Send比曹元

阿曹總，投降吧

舉起雙手

佢係唔係有mon post

有 依個真係有

投降仲有機會輸剩條底橫
好過total loss

翻牆 睇連登

巢腫，回頭是岸丫

佢依啲人 唔會投降架 執粒個刻先會認錯

佢相信中國既法律保障到佢

係有人相信用無賴方法就可以過骨
又相信用689方式，亂出律師信可以嚇侄人

買左電油同打火機未?

自製飛機

Fuck!

人地689都叫有權有勢 緊係嚇到人
呢個曹元就算把啦 無人識你呀

曹元係古代人物

咁間公司比台灣BLOCK

Block唔夠爽 最好開file查曬啲舊野出黎 再一次過罰返佢 咁就甘啦

釘牌 please

要請牙fred出嚟

希望台仔可以永遠block咗佢間支那公司
佢d舊嘢一定件件都犯法同呃人啦 呃人呢d嘢一定唔會第一次啦 佢初初咁老定

得罪講句 中文d法律真係好難講... 樓主間公司隨時比人屈屈外 原告變被告

係YOUTUBE搵大陸野都聽唔少啦

淨係呃台灣個單野咁爆 都夠佢死10幾次啦
應該唔只一次啦

樓主篇野打好未
留名睇曹元信箱爆炸

打好啦 大家一齊send爆佢

尊翔航空—曹元先生

較早前在網上得悉曹元先生發出聲明

指責任不在曹元先生身上
但是合約都放在眼前 你還要說什麼謊呢？
中介公司跟我們簽的是14:00LT
你們跟中介公司簽的更是14:30LT
請你知道我們手上也有你跟中介公司的合同
上面也清楚有你們公司的蓋章
好像跟你在微信上說的道理不太一樣
不過不要緊 只是替網友來通知一下你

還有我們廣大網友送給曹元先生的犯罪證據
曹先生你知不知道 你在台灣機場犯法的行為
我已經告訴了台灣民航局 他們極度關注事件
並表明會採取相關行動

做錯事不道歉沒有關係 反正這不是誰的責任
但是我會讓尊翔航空名譽掃地
自己做錯的事情自己承擔後果吧
自己亂下的決定 覺得自己為公司作最好的利益
而忘記了自身對客人的服務態度？
你知道亂下一個決定 會浪費客人多少時間？

曹元先生 事情發生一個多月了
這些資料只是冰山一角 九牛一毛
我們手上有更多你意想不到的

我們沒有威脅你什麼 只是大家成年人
別像小孩一樣 在逃避 推卸責任

共勉之

caoyuan@apexair.com

有埋台灣個邊一齊告就好啲 起碼大件事啲
如果淨係樓主一間公司仔咁告就真係出事都唔奇

唔知啦 大家一齊send爆佢先啦

兩件事黎

咁要多啲人先夠啦

一齊sd爆佢

齊心推爆支那公司

Send左話我知

支那狗 抵撚死啦

追擊

中國人無一個是無辜的

中國或是最大的贏家

佢個mailbox就做最大贏家啦

會比佢block

希望曹元嚇到賴撚曬尿

咁大個人仲賴屎賴尿

垃圾公司覆e-mail未

如果有埋佢老細個 email 一齊 send 應該會更好

佢地都駁唔到 點覆你呀

樓主想人地點覆
依加完全無下台楷 係佢地自己要咁玩先

我估樓主應該有

要知都唔難，只要知個名個 mail 就係 姓名大陸拼音@xxx.com

有

我有晒

留名睇比亞廸2.0
真係得支那人可以咁無恥

佢幾靚仔喎

你地唔好亂send野呀

大家開心就得

係架 比人屈機

屈機 樓主80後

大家千其唔好亂咁sd d唔知乜嘢過去啊

你又知？

唔好亂黎

child登邊有人講屈機

Fuck

牛逼死了

牛逼啊 兄弟

依間垃圾公司 唔好同我講仁慈

啱呀 同中國人講仁義道德 一定蝕死你

告到佢無得返身就啱

大部分中國人修養係唔差

但永遠都要撞到啲仆街

永遠都撞到仆街，咁你個大部分點計出嚟？

你上過大陸工作就會明

再推

姐係好似港女咁 人生點都會見一次

可能真係有老百姓係無辜，但大部分都係自私嘅仆街
為錢傷天害理嘅事都夠膽做

佢一蚊都冇賠過架

咩情況依家

冇消息 沉水冇回應
唯有等上庭

全中巴打

佢唔回應就法庭見

做野忙到唔識推

好快有新消息 想知再講

請繼續

條廢柴依家乜都唔肯認係到玩粒水

台灣民航局已經覆左我話
會對尊翔航空作出限制既降落

其他覆左乜唔講

總之佢就仆街

推 曹元你條仆街

近況如何？

冇咩近況 對方都係係到粒水 冇意思

之前唔係好撚把炮，又律師信又盛，聲大夾惡ga 曹總，做咩依家死狗咁款

告柒佢，唔好不了了之，唔打沉佢，佢遲早反咬你地

LM花生

反咬我地就冇咩可能啦
告佢就一定

幾時上庭

我擔心樓主太樂觀

大陸係無法例可言，全人治。

講錢講關係

排梗期 最快9月

希望個官有人性

有冇update?

沒有 佢地已經潛水 不作回應